# Gioi Thieu Danh gia plus

https://danhgiaplus.com là một trang web cung cấp thông tin đánh giá sản phẩm, thực phẩm chức năng, mỹ phẩm, kiến thức về chăm sóc sắc đẹp nữ giới, các bệnh lý ở nam giới. Hướng tới sứ mệnh hoạt động vì "Sản phẩm tốt - Sức khỏe tốt", chúng tôi hy vọng sẽ cung cấp nhiều bài đánh giá chi tiết hữu ích tới cộng đồng mua sắm online, giúp mọi người lựa chọn được sản phẩm đúng giá, đúng chất lượng.

Đặc biệt, tất cả những bài đánh giá sản phẩm đều dựa trên các tiêu chí cụ thể, hướng tới lợi ích của khách hàng. Tác giả đã mua và sử dụng sản phẩm rồi mới nêu lên đánh giá cá nhân. Điều này đảm bảo được tính khách quan và công tâm nhất.

Với đội ngũ ban quản trị có nhiều kinh nghiệm trong việc lựa chọn và đánh giá sản phẩm, quý độc giả có thể hoàn toàn yên tâm với nội dung đã được đăng trên trang web này. Họ là: kỹ thuật viên IT, nhân viên văn phòng, dược sĩ, những khách hàng thân thiết của nhiều sàn thương mại điện tử ...

Lý do hình thành

Thời đại công nghệ 4.0 phát triển như vũ bão, nhu cầu mua sắm ngày càng tăng. Không đơn thuần là đến trực tiếp cửa hàng để mua hàng. Ngày nay, việc mua hàng online là điều quá quen thuộc với người dân Việt Nam. Tuy nhiên, lợi bất cập hại, có một vấn đề phát sinh không ai muốn. Đó là việc khách hàng mua phải hàng giả, hàng kém chất lượng, hàng trôi nổi, không rõ nguồn gốc xuất xứ.

Vì vậy, để giúp cho khách hàng có thể tìm hiểu kỹ thông tin sản phẩm trước khi mua. Tránh mua phải hàng giả, hàng không rõ nguồn gốc, đúng chức năng. Website Danhgiaplus.com ra đời để thực hiện sứ mệnh đó. Chúng tôi sẽ trải nghiệm sản phẩm trước, sau đó tiến hành đánh giá và đăng lên website. Những ưu điểm, nhược điểm mà sản phẩm đó mang lại. Từ đó, khách hàng có thể cân nhắc có nên mua hay không !

Sứ mệnh và trách nhiệm của chúng tôi

danhgiaplus.com là trang đánh giá sản phẩm hàng đầu hiện nay. Trên trang web cung cấp đầy đủ thông tin đánh giá như Thực phẩm chức năng trị yếu sinh lý nam giới, đặc trị ký sinh trùng; Mỹ phẩm chống lão hóa da, ngăn ngừa nếp nhăn, mụn trứng cá, mụn đầu đen; TPCN giúp giảm cân, tăng cân; Vòng tay phong thủy ... Ngoài ra, còn có các bài viết chia sẻ về các bước chăm sóc da, trị mụn, lăn kim, skincare đúng cách; Bệnh nam khoa (yếu sinh lý, xuất tinh sớm, rối loạn cương dương...).

Đội ngũ quản trị viên, biên tập viên chúng tôi luôn nỗ lực, cố gắng để đánh giá, cung cấp những thông tin chính xác nhất đã được kiếm chứng bởi Cố vấn chuyên khoa có trình độ, chuyên môn cao. Hướng tới lợi ích của người dùng là điều mà chúng tôi đặt lên hàng đầu.

Để có được những hình ảnh đánh giá thực tế, ban biên tập luôn tìm kiếm thông tin sản phẩm hằng ngày, kiểm chứng thông tin bởi các Chuyên gia cố vấn chuyên môn của sản phẩm đó. Tất cả nội dung trước khi đăng tải lên danhgiaplus.com đều được sàng lọc và kiểm tra kỹ lưỡng.

Đội ngũ chịu trách nhiệm

Với sự thành công của website ngày hôm nay, không thể thiếu được sự đóng góp của những cá nhân, tổ chức sau:

Kỹ thuật viên IT Lê Nam (Sn: 1985)

Với sự dày dặn kinh nghiệm trong việc thiết kế, lập trình và bảo mật website. Lê Nam chịu trách nhiệm duy trì hoạt động và đảm bảo tính bảo mật dữ liệu người dùng khi truy cập. Theo đó, KTV. Lê Nam đã áp dụng nhiều yếu tố công nghệ được nghiên cứu tại Đức vào website danhgiaplus.com. Giúp tăng trải nghiệm người dùng, cải thiện tốc độ truy xuất dữ liệu. Kết nối người dùng với đội ngũ ban biên tập để có được những thông tin chính xác nhất về sản phẩm.

Nhân viên văn phòng May (Sn: 1992)

May là người sẽ buôn dưa lê với bạn về về tất tần tật những kiến thức về làm đẹp, chăm sóc da. Là dân văn phòng chính gốc, bên cạnh những ngày deadline chồng chéo thì thời gian trôi qua với May khá tẻ nhạt. Cho nên, trong những thời gian rảnh thì cô ấy luôn có thói quen là viết Blog. Nhằm chia sẻ những kinh nghiệm có được cho mọi người về các kinh nghiệm skincare, sức khỏe.

Dược sĩ Nguyễn Vân Anh (Sn: 1989)

Phụ trách nội dung chuyên mục Làm đẹp của trang web. Với nhiều kinh nghiệm thực tế trong khoa da liễu khi đã chăm sóc nhiều bệnh nhân. DS. Anh có đầy đủ thông tin để giúp chị em phụ nữ làm đẹp đúng cách. Kiểm soát được nội dung chưa tốt hoặc chưa phù hợp, phân tích thông tin chính xác đảm bảo an toàn.

Ngoài ra, DS. Anh cũng là người chịu trách nhiệm chính về việc đưa thông tin các loại thuốc. Rà soát, đánh giá những loại thuốc, thực phẩm chức năng nên sử dụng trên website.

Kỹ sư Nguyễn Thanh Liêm (Sn: 1983)

Là người thường xuyên mua hàng online, thậm chí anh là khách hàng VIP của nhiều sàn thương mại điện tử hiện nay. Cho nên anh có rất nhiều kinh nghiệm trong việc đánh giá, mua sắm những mặt hàng uy tín. Đặc biệt, anh thường mua sản phẩm, thực phẩm chức năng điều trị xuất tinh sớm, yếu sinh lý ở nam giới. Vì vậy, rất nhiều sản phẩm tăng cường sinh lý mà anh đánh giá là cực kỳ giá trị.

Trưởng ban biên tập Lê Thảo Nguyên (Sn: 1990)

Chịu trách nhiệm quản lý nội dung mà biên tập viên gửi tới, cô luôn theo dõi sát sao từng câu từng chữ. Bởi vì với cô, nội dung khi xuất bản tới độc giả phải chất lượng và được kiểm chứng. Mặc dù công việc khá áp lực, tuy nhiên cô luôn có phương châm sống tích cực. Đề cao văn hóa đọc, luôn đứng ở góc nhìn của độc giả.

Đội ngũ cộng sự

Chắc chắn rồi, chúng tôi luôn có một đội ngũ cộng sự tích cực hoạt động trong cộng đồng. Những ý kiến phản hồi của độc giả về sản phẩm, họ luôn tiếp nhận và phản hồi tới nhà sản xuất. Đồng thời, giải đáp những thắc mắc của khách truy cập liên quan đến sản phẩm đó.

Ngoài ra, với đội ngũ cộng sự hùng hậu, luôn giúp chúng tôi định hướng được nội dung. Những sản phẩm nào cần đánh giá, những điểm nào cần cải thiện.

Miễn trừ trách nhiệm

Tất cả thông tin đánh giá sản phẩm, chia sẻ kiến thức, kinh nghiệm được cung cấp trên danhgiaplus.com chỉ mang tính chất tham khảo và lưu hành trong nội bộ. Chúng tôi không bán bất cứ sản phẩm nào. Khi gặp các vấn đề về sản phẩm, xin vui lòng liên hệ trực tiếp ở nơi bán.

Chúng tôi biết là, trong quá trình hoạt động sẽ không thể tránh khỏi được những sai sót. Tuy nhiên, đó là điều chúng tôi không hề mong muốn, và cần được sự góp ý, đóng góp ý kiến của độc giả. Từ đó, chúng tôi sẽ hoàn thiện hơn và trở thành nơi đánh giá sản phẩm đáng tin cậy cho cộng đồng.

Mọi đóng góp ý kiến xin được gửi vào hòm thư của chúng tôi theo thông tin dưới đây.

Đánh giá plus - Blog đánh giá sản phẩm

Địa chỉ: Số 11 Nguyễn Đình Chiểu, phường Đakao, Quận 1, Thành phố Hồ Chí Minh 700000
Email: danhgiaplus@gmail.com

Kết nối thông qua mạng xã hội

Facebook | Twitter | Google+